**Lantis股份有限公司**（Lantis，一部分的CD上記載為Lantis Records
Co.,Ltd.）原是與[動畫](../Page/動畫.md "wikilink")、[遊戲](../Page/遊戲.md "wikilink")、[聲優相關的](../Page/聲優.md "wikilink")[唱片公司](../Page/唱片公司.md "wikilink")，為[萬代影視的](../Page/萬代.md "wikilink")[子公司](../Page/子公司.md "wikilink")，實際上擔任[萬代南夢宮集團的音樂軟體事業](../Page/萬代南夢宮控股.md "wikilink")。現已與[萬代影視一起被](../Page/萬代影視.md "wikilink")[萬代南夢宮控股重組為新的子公司](../Page/萬代南夢宮控股.md "wikilink")。

公司名稱為《[魔法陣都市](../Page/魔法陣都市.md "wikilink")》原作者[麻宮騎亞所命名](../Page/麻宮騎亞.md "wikilink")\[1\]。取自傳說大陸[亞特蘭提斯](../Page/亞特蘭提斯.md "wikilink")（Atlantis），寄予公司繁榮的期望\[2\]。

## 公司概要

[萬代裁員時所清算的](../Page/萬代.md "wikilink")（舊：阿波龍音樂工業）以及子公司（和各出資一半）的原社員、職員們所創立。從前身的各家公司事業裡，專門針對[動畫](../Page/動畫.md "wikilink")、[遊戲音樂事業](../Page/遊戲.md "wikilink")。

社長是擔任鍵盤手與音樂製作的**井上俊次**，董事是原的音樂監製**伊藤善之**與詞曲家**伊藤真澄**夫婦。

2002年時，將陷入經營不善的舊 Group
Corporation（現）關係企業的[動畫歌曲専門唱片公司](../Page/動畫歌曲.md "wikilink")
Art Bank 予以合併（大久保薫等人隨此加入專屬artist）。

另於2004年7月與[Geneon
Entertainment共同設立新公司](../Page/Geneon.md "wikilink")**On
The
Run**（『MellowHead』廠牌），（在2006年8月31日被母公司的Lantis吸收合併。『MellowHead』成為該公司旗下廠牌之一）。

2014年9月，與 [Amuse](../Page/Amuse.md "wikilink") 和 [BANDAI NAMCO Live
Creative](../Page/萬代影視.md "wikilink")
兩家公司就**動畫相關內容的海外發展**發表締結業務合作聲明\[3\]。海外拓展的內容包含：

  -
    **Lantis 旗下藝人**（Amuse 擁有演唱會主辦權）、
    Lantis、BANDAI NAMCO Live Creative 所有版權的**動漫歌曲**（於
    [ASMART](https://www.asmart.jp/) 上架）、
    動漫相關活動（如 **[Lantis
    Festival](../Page/Lantis_Festival.md "wikilink")** 和 [**Anisong
    World
    Matsuri**](http://www.anime-expo.org/anisong-world-matsuri-2017/)）。

為拓展至[歐洲市場](../Page/歐洲.md "wikilink")，於2016年1月再與 Amuse 合資設立 [AmuseLantis
Europe
S.A.S.](../Page/AmuseLantis_Europe_S.A.S..md "wikilink")\[4\]，並於同年4月正式啟用\[5\]。

2018年4月1日，與[萬代影視一起被](../Page/萬代影視.md "wikilink")[萬代吸收合併](../Page/萬代.md "wikilink")，改名為新成立的，Lantis公司從此正式走入歷史\[6\]。而「Lantis」這個商標名稱由經過組織調整後的音樂部門繼承\[7\]。

## Lantis關係的藝人

### Lantis所屬者

  - [麻生夏子](../Page/麻生夏子.md "wikilink")

  - [渥美佐織](../Page/渥美佐織.md "wikilink")

  - [伊藤加奈惠](../Page/伊藤加奈惠.md "wikilink")

  - [岩田光央](../Page/岩田光央.md "wikilink")

  - [遠藤正明](../Page/遠藤正明.md "wikilink")

  - [小野大輔](../Page/小野大輔.md "wikilink")

  - [小野賢章](../Page/小野賢章.md "wikilink")

  - [小野友樹](../Page/小野友樹.md "wikilink")

  - [OLDCODEX](../Page/OLDCODEX.md "wikilink")（[鈴木達央](../Page/鈴木達央.md "wikilink")）

  - [SCREEN
    mode](../Page/SCREEN_mode.md "wikilink")（[林勇](../Page/林勇.md "wikilink")）

  - [影山浩宣](../Page/影山浩宣.md "wikilink")

  - [茅原実里](../Page/茅原実里.md "wikilink")

  - [栗林美奈實](../Page/栗林美奈實.md "wikilink")

  - [後藤邑子](../Page/後藤邑子.md "wikilink")

  - [JAM Project](../Page/JAM_Project.md "wikilink")

      - [影山浩宣](../Page/影山浩宣.md "wikilink")

      - [遠藤正明](../Page/遠藤正明.md "wikilink")

      - [北谷洋](../Page/北谷洋.md "wikilink")

      - [奥井雅美](../Page/奥井雅美.md "wikilink")

      - [福山芳樹](../Page/福山芳樹.md "wikilink")

      -
  -   - [梶裕貴](../Page/梶裕貴.md "wikilink")
      - [阿部敦](../Page/阿部敦.md "wikilink")
      - [寺島拓篤](../Page/寺島拓篤.md "wikilink")
      - [堀江一眞](../Page/堀江一眞.md "wikilink")

  - [GRANRODEO](../Page/GRANRODEO.md "wikilink")（[谷山紀章](../Page/谷山紀章.md "wikilink")）

  - [椎名碧流](../Page/椎名碧流.md "wikilink")

  - [新谷良子](../Page/新谷良子.md "wikilink")

  - [鈴村健一](../Page/鈴村健一.md "wikilink")

  - [Ceui](../Page/Ceui.md "wikilink")

  - [Snow\*](../Page/Snow*.md "wikilink")

  -
  -
  - [橋本美雪](../Page/橋本美雪.md "wikilink")

  - [速水獎](../Page/速水獎.md "wikilink")

  - [平川大輔](../Page/平川大輔.md "wikilink")

  - [古川慎](../Page/古川慎.md "wikilink")

  - [飛蘭](../Page/飛蘭.md "wikilink")

  - [milktub](../Page/milktub.md "wikilink")

  - [MOSAIC.WAV](../Page/MOSAIC.WAV.md "wikilink")

  - [森久保祥太郎](../Page/森久保祥太郎.md "wikilink")

  - [妖精帝國](../Page/妖精帝國.md "wikilink")

  - [yozuca\*](../Page/yozuca*.md "wikilink")

  -
  -   - [影山浩宣](../Page/影山浩宣.md "wikilink")

      - [高崎晃](../Page/高崎晃.md "wikilink")

      -
  -
  - [Shihori](../Page/Shihori.md "wikilink")

  -
  -
  - [ChouCho](../Page/ChouCho.md "wikilink")

### kiramune所属者

  - （[岩田光央](../Page/岩田光央.md "wikilink")・[鈴村健一](../Page/鈴村健一.md "wikilink")）

  - （[神谷浩史](../Page/神谷浩史.md "wikilink")・[入野自由](../Page/入野自由.md "wikilink"))

  - [浪川大輔](../Page/浪川大輔.md "wikilink")

  - [柿原徹也](../Page/柿原徹也.md "wikilink")

  - [岡本信彥](../Page/岡本信彥.md "wikilink")

  - （[江口拓也](../Page/江口拓也.md "wikilink")・[木村良平](../Page/木村良平.md "wikilink")・[代永翼](../Page/代永翼.md "wikilink"))

  - [吉野裕行](../Page/吉野裕行.md "wikilink")

### GloryHeaven所属者

  - [sphere](../Page/sphere_\(聲優團體\).md "wikilink")（豊崎愛生、高垣彩陽、戶松遙、寿美菜子）

  - [中原麻衣](../Page/中原麻衣.md "wikilink")

  - [結城愛良](../Page/結城愛良.md "wikilink")

  - [eufonius](../Page/eufonius.md "wikilink")

  -
  - [KOKIA](../Page/KOKIA.md "wikilink")

### MellowHead所属者

  - [ALI PROJECT](../Page/ALI_PROJECT.md "wikilink")

  - [伊藤真澄](../Page/伊藤真澄.md "wikilink")

  - [緒方惠美](../Page/緒方惠美.md "wikilink")

  - [CooRie](../Page/CooRie.md "wikilink")

  - [kukui](../Page/kukui.md "wikilink")

  - [清水愛](../Page/清水愛.md "wikilink")

  - [NANA](../Page/NANA.md "wikilink")

  - [marble](../Page/marble.md "wikilink")

  - [美鄉あき](../Page/美鄉あき.md "wikilink")

  -
  - （）

  -
  -
  - [能登麻美子](../Page/能登麻美子.md "wikilink")

### 前所属者

  - （2004年12月解散）

      - [桃井晴子](../Page/桃井晴子.md "wikilink")

      -
  - [SKE48](../Page/SKE48.md "wikilink")（2009年12月25日從日本移籍）

  - （事實上解散）

  - [JAM Project](../Page/JAM_Project.md "wikilink")

      - [水木一郎](../Page/水木一郎.md "wikilink")
      - [松本梨香](../Page/松本梨香.md "wikilink")

  - [坂本英三](../Page/坂本英三.md "wikilink")

  - [千葉紗子](../Page/千葉紗子.md "wikilink")

  - [野川櫻](../Page/野川櫻.md "wikilink")

  - [宮崎羽衣](../Page/宮崎羽衣.md "wikilink")

  - （2004年1月解散）

      - [中原麻衣](../Page/中原麻衣.md "wikilink")（獨唱繼續）
      - [植田佳奈](../Page/植田佳奈.md "wikilink")
      - [斎藤千和](../Page/斎藤千和.md "wikilink")
      - [森永理科](../Page/森永理科.md "wikilink")

  - [平野綾](../Page/平野綾.md "wikilink")

  - [喜多村英梨](../Page/喜多村英梨.md "wikilink")

  -
  -   - （2006年9月1日逝去）

      - （2008年11月30日逝去）

## 參加動畫、遊戲製作音樂相關

### 動畫

**1999年**

  - [宇宙海賊米多的大冒險](../Page/宇宙海賊米多的大冒險.md "wikilink")

**2000年**

  - [疾速戰警](../Page/疾速戰警.md "wikilink")
  - [真蓋特機器人對NEO蓋特機器人](../Page/真蓋特機器人對NEO蓋特機器人.md "wikilink")
  - [天使禁獵區](../Page/天使禁獵區.md "wikilink")
  - [Fragile Hearts
    Series〜こわれもの〜](../Page/Fragile_Hearts_Series〜こわれもの〜.md "wikilink")

**2001年**

  - [天使的尾巴](../Page/天使的尾巴.md "wikilink")
  - [銀河天使](../Page/銀河天使.md "wikilink")
  - [激鬥戰車](../Page/超激力戰鬥車.md "wikilink")
  - [辣妹當家](../Page/辣妹當家.md "wikilink")
  - [宇宙人形17](../Page/宇宙人形17.md "wikilink")
  - [魔神皇帝](../Page/魔神皇帝.md "wikilink")
  - [魔法少女貓](../Page/魔法少女貓.md "wikilink")
  - [よばれてとびでて\!アクビちゃん](../Page/よばれてとびでて!アクビちゃん.md "wikilink")

**2002年**

  - [アーケードゲーマーふぶき](../Page/アーケードゲーマーふぶき.md "wikilink")
  - [笑園漫畫大王](../Page/笑園漫畫大王.md "wikilink")
  - [拜託了老師](../Page/拜託了老師.md "wikilink")
  - [變裝遊戲](../Page/變裝遊戲.md "wikilink")
  - [超重神GRAVION](../Page/超重神GRAVION.md "wikilink")
  - [灰羽連盟](../Page/灰羽連盟.md "wikilink")
  - [鋼鐵偵探J](../Page/鋼鐵偵探J.md "wikilink")
  - [迷糊天使](../Page/迷糊天使.md "wikilink")

**2003年**

  - [一騎當千](../Page/一騎當千.md "wikilink")※協力制作
  - [拜託了雙子星](../Page/拜託了雙子星.md "wikilink")
  - [你所期望的永遠](../Page/你所期望的永遠.md "wikilink")
  - [聖槍修女](../Page/聖槍修女.md "wikilink")
  - [魁！！天兵高校](../Page/魁！！天兵高校.md "wikilink")
  - [機甲露寶](../Page/機甲露寶.md "wikilink")
  - [天使的尾巴Chu\!](../Page/天使的尾巴Chu!.md "wikilink")
  - [廢棄公主](../Page/廢棄公主.md "wikilink")
  - [セイント・ビースト～聖獣降臨編～](../Page/セイント・ビースト～聖獣降臨編～.md "wikilink")
  - [初音島](../Page/初音島.md "wikilink")※一部份的廣播劇CD是フロンティアワークス製作
  - [秀逗美眉6/17](../Page/秀逗美眉6/17.md "wikilink")
  - [成惠的世界](../Page/成惠的世界.md "wikilink")
  - [ぽぽたん](../Page/ぽぽたん.md "wikilink")
  - [魔神皇帝 死鬥！暗黑大將軍](../Page/魔神皇帝.md "wikilink")
  - [妄想科學美少女](../Page/妄想科學美少女.md "wikilink")

**2004年**

  - [女孩萬歲](../Page/女孩萬歲.md "wikilink")
  - [現視研](../Page/現視研.md "wikilink")
  - [不平衡抽籤](../Page/不平衡抽籤.md "wikilink")
  - [戀風](../Page/戀風.md "wikilink")
  - [新蓋特機器人](../Page/新蓋特機器人.md "wikilink")
  - [DearS](../Page/親愛一族.md "wikilink")
  - [超重神GRAVIONZwei](../Page/超重神GRAVION.md "wikilink")
  - [熊貓鐵金剛](../Page/熊貓鐵金剛.md "wikilink")
  - [光與水的女神](../Page/光與水的女神.md "wikilink")
  - [Phantom -PHANTOM THE
    ANIMATION-](../Page/Phantom_-PHANTOM_OF_INFERNO-.md "wikilink")
  - [雙戀](../Page/雙戀.md "wikilink")
  - [舞-HiME](../Page/舞-HiME.md "wikilink")
  - [美鳥日記](../Page/美鳥日記.md "wikilink")

**2005年**

  - [IGPX](../Page/IGPX.md "wikilink")
  - [女孩萬歲 second season](../Page/女孩萬歲.md "wikilink")
  - [高機動幻想GPM～嶄新之行軍歌～](../Page/高機動幻想GPM～嶄新之行軍歌～.md "wikilink")
  - [SHUFFLE\!](../Page/SHUFFLE!.md "wikilink")
  - [超級機器人大戰ORIGINAL GENERATION THE
    ANIMATION](../Page/超級機器人大戰ORIGINAL_GENERATION_THE_ANIMATION.md "wikilink")
  - [喜歡所以喜歡](../Page/喜歡所以喜歡.md "wikilink")
  - [セイント・ビースト～幾千の昼と夜〜](../Page/セイント・ビースト～幾千の昼と夜〜.md "wikilink")
  - [初音島](../Page/初音島.md "wikilink")
  - [到另一個你的身邊去](../Page/到另一個你的身邊去.md "wikilink")
  - [雙戀Alternative](../Page/雙戀.md "wikilink")
  - [舞-乙HiME](../Page/舞-乙HiME.md "wikilink")
  - [青檸色之戰奇譚X CROSS 〜恋、教ヘテクダサイ。〜](../Page/青檸色之戰奇譚.md "wikilink")

**2006年**

  - [後天的方向](../Page/後天的方向.md "wikilink")
  - [傳頌之物](../Page/傳頌之物.md "wikilink")
  - [銀河天使II](../Page/銀河天使.md "wikilink")
  - [不平衡♥抽籤](../Page/不平衡抽籤.md "wikilink")
  - [超級機器人大戰OG -Divine
    Wars-](../Page/超級機器人大戰OG_-Divine_Wars-.md "wikilink")
  - [涼宮春日的憂鬱](../Page/涼宮春日的憂鬱.md "wikilink")
  - [草莓狂熱](../Page/草莓狂熱.md "wikilink")
  - [地上最強新娘](../Page/地上最強新娘.md "wikilink")
  - [戰吼](../Page/戰吼.md "wikilink")
  - [小心啊公主](../Page/小心啊公主.md "wikilink")
  - [魔法美少女](../Page/魔法美少女.md "wikilink")
  - [甜蜜偶像](../Page/甜蜜偶像.md "wikilink")
  - [鍊金三級魔法少女](../Page/鍊金三級魔法少女.md "wikilink")

**2007年**

  - [偶像大師 XENOGLOSSIA](../Page/偶像大師_XENOGLOSSIA.md "wikilink")
  - [怪物王女](../Page/怪物王女.md "wikilink")
  - [花鈴的魔法戒](../Page/花鈴的魔法戒.md "wikilink")
  - [君吻 pure rouge](../Page/君吻.md "wikilink")
  - [手機少女](../Page/手機少女.md "wikilink")
  - [現視研2](../Page/現視研2.md "wikilink")
  - [鋼鐵神將](../Page/鋼鐵神將.md "wikilink")
  - [萌少女的戀愛時光](../Page/萌少女的戀愛時光.md "wikilink")
  - [SHUFFLE\! MEMORIES](../Page/SHUFFLE!_MEMORIES.md "wikilink")
  - [School Days](../Page/School_Days.md "wikilink")
  - [黑騎士(蜘蛛戰神記)](../Page/黑騎士_\(動畫\).md "wikilink")
  - [セイント・ビースト～光陰敘事詩天使譚～](../Page/セイント・ビースト～光陰敘事詩天使譚～.md "wikilink")
  - [初音島II](../Page/初音島II.md "wikilink")
  - [向陽素描](../Page/向陽素描.md "wikilink")
  - [蛋黃醬蘿莉](../Page/蛋黃醬蘿莉.md "wikilink")
  - [萌單](../Page/萌單.md "wikilink")
  - [幸運☆星](../Page/幸運☆星.md "wikilink")

**2008年**

  - [夕陽染紅的坡道](../Page/夕陽染紅的坡道.md "wikilink")
  - [喰霊―零―](../Page/喰霊.md "wikilink")
  - [君が主で執事が俺で](../Page/君が主で執事が俺で.md "wikilink")
  - [狂乱家族日記](../Page/狂乱家族日記.md "wikilink")
  - [紅 kurenai](../Page/紅_\(小說\).md "wikilink")
  - [Keroro軍曹](../Page/Keroro軍曹_\(電視動畫\).md "wikilink") ※第五季以後
  - [死後文](../Page/死後文.md "wikilink")
  - [絕對衝激 ～柏拉圖之心～](../Page/絕對衝激_～柏拉圖之心～.md "wikilink")
  - [true tears](../Page/真實之淚_true_tears_\(動畫\).md "wikilink")
  - [二十面相少女](../Page/二十面相少女.md "wikilink")
  - [新·安琪莉可](../Page/新·安琪莉可.md "wikilink")
  - [新·安琪莉可 Abyss -Second Age-](../Page/新·安琪莉可.md "wikilink")
  - [Battle Spirits 少年突破馬神](../Page/Battle_Spirits_少年突破馬神.md "wikilink")
  - [虎子](../Page/虎子.md "wikilink")
  - [蒼色騎士](../Page/蒼色騎士.md "wikilink")
  - [非常辣妹](../Page/非常辣妹.md "wikilink")

**2009年**

  - [青花](../Page/青花_\(漫畫\).md "wikilink")
  - [空罐少女\!](../Page/空罐少女!.md "wikilink")
  - [明日的與一\!](../Page/明日的與一!.md "wikilink")
  - [海物語](../Page/海物語.md "wikilink")
  - [CANAAN](../Page/CANAAN.md "wikilink")
  - [KIDDY GiRL-AND](../Page/KIDDY_GiRL-AND.md "wikilink")
  - [肯普法](../Page/肯普法.md "wikilink")
  - [天才麻將少女](../Page/天才麻將少女.md "wikilink")
  - [神曲奏界](../Page/神曲奏界.md "wikilink")
  - [真魔神 衝擊！Z篇](../Page/真魔神_衝擊！Z篇.md "wikilink")
  - [涼宮春日的憂鬱（2009年版）](../Page/涼宮春日的憂鬱.md "wikilink")
  - [穿越宇宙的少女](../Page/穿越宇宙的少女.md "wikilink")
  - [仰望天空的少女瞳中的世界](../Page/仰望天空的少女瞳中的世界.md "wikilink")
  - [浪漫追星社](../Page/浪漫追星社.md "wikilink")
  - [大正野球娘。](../Page/大正野球娘。.md "wikilink")
  - [戰鬥司書The Book of Bantorra](../Page/戰鬥司書系列.md "wikilink")
  - [花冠之淚](../Page/花冠之淚.md "wikilink")
  - [信蜂](../Page/信蜂.md "wikilink")
  - [仰望天空的少女瞳中的世界](../Page/仰望天空的少女瞳中的世界.md "wikilink")
  - [NEEDLESS](../Page/NEEDLESS.md "wikilink")
  - [初恋限定。](../Page/初恋限定。.md "wikilink")
  - [Battle Spirits 少年激霸彈](../Page/Battle_Spirits_少年激霸彈.md "wikilink")
  - [Phantom 〜Requiem for the
    Phantom〜](../Page/Phantom_〜Requiem_for_the_Phantom〜.md "wikilink")
  - [公主戀人](../Page/公主戀人.md "wikilink")
  - [簡單易懂的現代魔法](../Page/簡單易懂的現代魔法.md "wikilink")

**2010年**

  - [玩伴貓耳娘](../Page/玩伴貓耳娘.md "wikilink")
  - [最後大魔王](../Page/最後大魔王.md "wikilink")
  - [MM一族](../Page/MM一族.md "wikilink")
  - [少女妖怪 石榴](../Page/少女妖怪_石榴.md "wikilink")
  - [刀語](../Page/刀語.md "wikilink")
  - [文學少女](../Page/文學少女.md "wikilink")
  - [祝福的鐘聲](../Page/祝福的鐘聲.md "wikilink")
  - [侵略！花枝娘](../Page/侵略！花枝娘.md "wikilink")
  - [超級機械人大戰OG -The
    Inspector-](../Page/超級機械人大戰OG_-The_Inspector-.md "wikilink")
  - [涼宮春日的消失](../Page/涼宮春日的消失.md "wikilink")
  - [聖痕鍊金士](../Page/聖痕鍊金士.md "wikilink")
  - [装甲騎兵ボトムズ Case;IRVINE](../Page/裝甲騎兵.md "wikilink")
  - [偵探歌劇少女福爾摩斯](../Page/侦探歌剧少女福尔摩斯.md "wikilink")
  - [信蜂](../Page/信蜂.md "wikilink")
  - [傳說的勇者的傳說](../Page/傳說的勇者的傳說.md "wikilink")
  - [咎狗之血](../Page/咎狗之血.md "wikilink")
  - [變形金剛進化版](../Page/變形金剛進化版.md "wikilink")
  - [笨蛋，測驗，召喚獸](../Page/笨蛋，測驗，召喚獸.md "wikilink")
  - [LoveLive\!單曲PV](../Page/LoveLive!.md "wikilink")
  - [爆漫王](../Page/爆漫王.md "wikilink")
  - [Battle Spirits Brave](../Page/Battle_Spirits_Brave.md "wikilink")
  - [百花繚亂 SAMURAI GIRLS](../Page/百花繚亂_SAMURAI_GIRLS.md "wikilink")
  - [破刃之劍](../Page/破刃之劍.md "wikilink")
  - [超元氣3姊妹](../Page/超元氣3姊妹.md "wikilink")
  - [大小姐×執事\!](../Page/大小姐×執事!.md "wikilink")

**2011年**

  - [IS〈Infinite Stratos〉](../Page/IS〈Infinite_Stratos〉.md "wikilink")
  - [我們沒有羽翼](../Page/我們沒有羽翼.md "wikilink")
  - [卡片戰鬥先導者](../Page/卡片戰鬥先導者.md "wikilink")
  - [神的記事本](../Page/神的記事本.md "wikilink")
  - [機動戰士鋼彈AGE](../Page/機動戰士鋼彈AGE.md "wikilink")
  - [境界線上的地平線](../Page/境界線上的地平線.md "wikilink")
  - [激戰！彈珠人](../Page/激戰！彈珠人.md "wikilink")
  - [30歲的健康教育](../Page/30歲的健康教育.md "wikilink")
  - [侵略！花枝娘](../Page/侵略！花枝娘.md "wikilink")
  - [聖痕鍊金士](../Page/聖痕鍊金士.md "wikilink")
  - [世界一初戀](../Page/世界一初戀.md "wikilink")
  - [戰場女武神3](../Page/戰場女武神3.md "wikilink")
  - [迷糊軟網社](../Page/迷糊軟網社.md "wikilink")
  - [T.P.さくら 〜タイムパラディンさくら〜
    時空樹防衛戦](../Page/T.P.さくら_〜タイムパラディンさくら〜_時空樹防衛戦.md "wikilink")
  - [美食獵人](../Page/美食獵人.md "wikilink")
  - [永久之久遠](../Page/永久之久遠.md "wikilink")
  - [吸血猫](../Page/吸血猫.md "wikilink")
  - [眾神中的貓神](../Page/眾神中的貓神.md "wikilink")
  - [日常](../Page/日常.md "wikilink")
  - [笨蛋，測驗，召喚獸](../Page/笨蛋，測驗，召喚獸.md "wikilink")
  - [爆漫王。 第二季](../Page/爆漫王。.md "wikilink")
  - [花開物語](../Page/花開物語.md "wikilink")
  - [維他命X Addiction](../Page/維他命X_Addiction.md "wikilink")
  - [+tic模型姊姊](../Page/+tic模型姊姊.md "wikilink")
  - [Baby Princess 3D 嘉年华0](../Page/寶貝公主.md "wikilink")
  - [小舞的魔法與家庭之日](../Page/小舞的魔法與家庭之日.md "wikilink")
  - [請認真的和我戀愛！！](../Page/請認真的和我戀愛！！.md "wikilink")
  - [純白交響曲](../Page/純白交響曲.md "wikilink")
  - [魔乳秘劍帖](../Page/魔乳秘劍帖.md "wikilink")
  - [超元氣3姊妹 增量中！](../Page/超元氣3姊妹.md "wikilink")
  - [未來日記](../Page/未來日記.md "wikilink")
  - [Rio RainbowGate\!](../Page/Rio_RainbowGate!.md "wikilink")
  - [灣岸4 (Wangan Midnight Maximum Tune 4)](../Page/灣岸競速.md "wikilink")

**2012年**

  - [中二病也要談戀愛！](../Page/中二病也要談戀愛！.md "wikilink")
  - [Aikatsu！偶像活動！](../Page/Aikatsu！偶像活動！.md "wikilink")
  - [翡翠森林狼與羊](../Page/翡翠森林狼与羊.md "wikilink")
  - [就算是哥哥，有愛就沒問題了，對吧](../Page/就算是哥哥，有愛就沒問題了，對吧.md "wikilink")
  - [卡片戰鬥先導者亞洲環行篇](../Page/卡片戰鬥先導者.md "wikilink")
  - [少女與戰車](../Page/少女與戰車.md "wikilink")
  - [Campione 弒神者！](../Page/Campione_弒神者！.md "wikilink")
  - [黑子的籃球](../Page/黑子的籃球.md "wikilink")
  - [激戰！彈珠人](../Page/激戰！彈珠人.md "wikilink")
  - [戀愛與選舉與巧克力](../Page/戀愛與選舉與巧克力.md "wikilink")
  - [CØDE:BREAKER 法外制裁者](../Page/CØDE:BREAKER_法外制裁者.md "wikilink")
  - 極樂院女子高寮物語
  - [其中1個是妹妹！](../Page/其中1個是妹妹！.md "wikilink")
  - [咲-Saki- 阿知賀編](../Page/咲-Saki-.md "wikilink")
  - [殭屍哪有那麼萌？](../Page/殭屍哪有那麼萌？.md "wikilink")
  - [能量獸之戰獸旋戰鬥](../Page/能量獸之戰獸旋戰鬥.md "wikilink")
  - [人類衰退之後](../Page/人類衰退之後.md "wikilink")
  - [美少女死神 還我H之魂！](../Page/美少女死神_還我H之魂！.md "wikilink")
  - [TARI TARI](../Page/TARI_TARI.md "wikilink")
  - [侦探歌剧少女福尔摩斯\~第二幕](../Page/侦探歌剧少女福尔摩斯.md "wikilink")
  - [偵探歌劇少女福爾摩斯Alternative ONE](../Page/偵探歌劇_少女福爾摩斯.md "wikilink")
  - [中二病也想談戀愛！](../Page/中二病也想談戀愛！.md "wikilink")
  - [夏色奇蹟](../Page/夏色奇蹟.md "wikilink")
  - [惡魔高校D×D](../Page/惡魔高校D×D.md "wikilink")
  - [爆漫王。 第三季](../Page/爆漫王。.md "wikilink")
  - [無賴勇者的鬼畜美學](../Page/無賴勇者的鬼畜美學.md "wikilink")
  - [華麗一族](../Page/華麗一族.md "wikilink")
  - [緋色的碎片](../Page/緋色的碎片.md "wikilink")
  - [向陽素描第四季](../Page/向陽素描.md "wikilink")
  - [冰果](../Page/冰果.md "wikilink")
  - [最強學生會長](../Page/最強學生會長.md "wikilink")

**2013年**

  - [RDG 瀕危物種少女](../Page/RDG_瀕危物種少女.md "wikilink")
  - [革神語〜天啟劍神〜](../Page/革神语.md "wikilink")
  - [宇宙戰艦大和號2199](../Page/宇宙戰艦大和號2199.md "wikilink")
  - [有頂天家族](../Page/有頂天家族.md "wikilink")
  - [黑色嘉年華](../Page/黑色嘉年華.md "wikilink")
  - [境界的彼方](../Page/境界的彼方.md "wikilink")
  - [銀狐](../Page/銀狐.md "wikilink")
  - [黑子的籃球第2期](../Page/黑子的籃球.md "wikilink")
  - [鎖鎖美小姐@不好好努力](../Page/鎖鎖美小姐@不好好努力.md "wikilink")
  - [翠星的格爾岡帝亞](../Page/翠星的格爾岡帝亞.md "wikilink")
  - [閃亂神樂](../Page/闪乱神乐.md "wikilink")
  - [初音島III](../Page/初音島III.md "wikilink")
  - [悠悠哉哉少女日和](../Page/悠悠哉哉少女日和.md "wikilink")
  - [惡魔高校D×D NEW](../Page/惡魔高校D×D.md "wikilink")
  - [八犬傳－東方八犬異聞－](../Page/八犬傳－東方八犬異聞－.md "wikilink")
  - [打工吧！魔王大人](../Page/打工吧！魔王大人.md "wikilink")
  - [花開物語劇場版HOME SWEET HOME](../Page/花開物語.md "wikilink")
  - [百花繚亂 SAMURAI GIRLS](../Page/百花繚亂_SAMURAI_GIRLS.md "wikilink")
  - [Fate/kaleid liner
    魔法少女伊莉雅](../Page/Fate/kaleid_liner_魔法少女☆伊莉雅.md "wikilink")
  - [Free\!](../Page/Free!.md "wikilink")
  - [蒼翼默示錄Alter Memory](../Page/蒼翼默示錄系列.md "wikilink")
  - [當不成勇者的我，只好認真找工作了。](../Page/當不成勇者的我，只好認真找工作了。.md "wikilink")
  - [LoveLive](../Page/LoveLive!_\(動畫\).md "wikilink")
  - [新蔷薇少女](../Page/蔷薇少女.md "wikilink")
  - [Walkure Romanze
    少女騎士物語](../Page/Walkure_Romanze_少女騎士物語.md "wikilink")

**2014年**

  - [魔女的使命](../Page/魔女的使命.md "wikilink")
  - [最近，妹妹的樣子有點怪？](../Page/最近，妹妹的樣子有點怪？.md "wikilink")
  - [BUDDY COMPLEX](../Page/BUDDY_COMPLEX.md "wikilink")
  - [我們大家的河合莊](../Page/我們大家的河合莊.md "wikilink")
  - [愚者信長](../Page/愚者信長.md "wikilink")
  - [Free\!](../Page/Free!.md "wikilink")
  - [LoveLive 第二期](../Page/LoveLive!_\(動畫\).md "wikilink")
  - [中二病也想談戀愛！](../Page/中二病也想談戀愛！.md "wikilink")
  - [健全機鬥士](../Page/健全機鬥士.md "wikilink")
  - [漫畫家與助手](../Page/漫畫家與助手.md "wikilink")
  - [RAIL WARS\!
    -日本國有鐵道公安隊-](../Page/RAIL_WARS!_-日本國有鐵道公安隊-.md "wikilink")
  - [GLASSLIP](../Page/GLASSLIP.md "wikilink")
  - [LOVE STAGE\!\!](../Page/LOVE_STAGE!!.md "wikilink")
  - [東京ESP](../Page/東京ESP.md "wikilink")
  - [眷戀你的溫柔](../Page/眷戀你的溫柔.md "wikilink")

**2015年**

  - [夜晚的小雙俠](../Page/夜晚的小雙俠.md "wikilink")
  - [境界的彼方](../Page/境界的彼方.md "wikilink")
  - [吹響吧！上低音號](../Page/吹響吧！上低音號.md "wikilink")
  - [惡魔高校D×D](../Page/惡魔高校D×D.md "wikilink")
  - [小長門有希的消失](../Page/小長門有希的消失.md "wikilink")
  - [電波教師](../Page/電波教師.md "wikilink")
  - [純情羅曼史](../Page/純情羅曼史.md "wikilink")
  - [Fate/kaleid liner
    魔法少女☆伊莉雅](../Page/Fate/kaleid_liner_魔法少女☆伊莉雅.md "wikilink")
  - [櫻子小姐的腳下埋著屍體](../Page/櫻子小姐的腳下埋著屍體.md "wikilink")
  - [牙狼〈GARO〉](../Page/牙狼〈GARO〉.md "wikilink")
  - [見習神仙 秘密的心靈](../Page/見習神仙_秘密的心靈.md "wikilink")

**2016年**

  - [少女們向荒野進發](../Page/少女們向荒野進發.md "wikilink")
  - [無彩限的幻影世界](../Page/無彩限的幻影世界.md "wikilink")
  - [紅殼的潘朵拉](../Page/紅殼的潘朵拉.md "wikilink")
  - [最弱無敗神裝機龍](../Page/最弱無敗神裝機龍.md "wikilink")
  - [百無禁忌！女高中生私房話](../Page/百無禁忌！女高中生私房話.md "wikilink")
  - [她與她的貓](../Page/她與她的貓.md "wikilink")
  - [爆音少女！！](../Page/爆音少女！！.md "wikilink")
  - [至高指令](../Page/至高指令.md "wikilink")
  - [文豪Stray Dogs](../Page/文豪Stray_Dogs.md "wikilink")
  - [Battle Spirits Double
    Drive](../Page/Battle_Spirits_Double_Drive.md "wikilink")
  - [偶像學園STARS！](../Page/偶像學園STARS！.md "wikilink")
  - [吸血鬼僕人](../Page/吸血鬼僕人.md "wikilink")
  - [食戟之靈](../Page/食戟之靈.md "wikilink")
  - [元氣囝仔](../Page/元氣囝仔.md "wikilink")
  - [雷加利亞三聖星](../Page/雷加利亞三聖星.md "wikilink")
  - [吹響吧！上低音號](../Page/吹響吧！上低音號.md "wikilink")
  - [競女\!\!\!\!\!\!\!\!](../Page/競女!!!!!!!!.md "wikilink")
  - [輕拍翻轉小魔女](../Page/輕拍翻轉小魔女.md "wikilink")
  - [LoveLive\!
    Sunshine\!\!](../Page/LoveLive!_Sunshine!!.md "wikilink")
  - [百無禁忌！女高中生私房話](../Page/百無禁忌！女高中生私房話.md "wikilink")

**2017年**

  - [長騎美眉](../Page/長騎美眉.md "wikilink")
  - [政宗君的復仇](../Page/政宗君的復仇.md "wikilink")
  - [從零開始的魔法書](../Page/從零開始的魔法書.md "wikilink")
  - [歡迎來到實力至上主義的教室](../Page/歡迎來到實力至上主義的教室.md "wikilink")
  - [梵諦岡奇蹟調查官](../Page/梵諦岡奇蹟調查官.md "wikilink")
  - [咕嚕咕嚕魔法陣](../Page/咕嚕咕嚕魔法陣.md "wikilink")
  - [Code:Realize ～創世的公主～](../Page/Code:Realize_～創世的公主～.md "wikilink")
  - [小林家的女僕龍](../Page/小林家的女僕龍.md "wikilink")
  - [末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？](../Page/末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？.md "wikilink")
  - [時間支配者](../Page/時間支配者.md "wikilink")
  - [天使的3P！](../Page/天使的3P！.md "wikilink")
  - [劇場版 Fate/kaleid liner 魔法少女☆伊莉雅
    雪下的誓言](../Page/Fate/kaleid_liner_魔法少女☆伊莉雅.md "wikilink")
  - [如果有妹妹就好了。](../Page/如果有妹妹就好了。.md "wikilink")
  - [LoveLive\!
    Sunshine\!\!](../Page/LoveLive!_Sunshine!!二期.md "wikilink")

## 參考資料

## 外部連結

  - [Lantis官方網站](https://www.lantis.jp//)

  - [MELLOW HEAD官方網站](http://www.mellow-head.jp/)

  - [Lantis網路廣播](http://www.lantis-net.com/)

  - [YouTube Lantis官方頻道](http://www.youtube.com/lantis)

  - [Kiramune官方網站](http://kiramune.jp/)

[Lantis](../Category/Lantis.md "wikilink")
[Category:動畫產業公司](../Category/動畫產業公司.md "wikilink")
[Category:日本唱片公司](../Category/日本唱片公司.md "wikilink")
[Category:澀谷區公司](../Category/澀谷區公司.md "wikilink")
[Category:1999年成立的公司](../Category/1999年成立的公司.md "wikilink")
[Category:日本媒體公司](../Category/日本媒體公司.md "wikilink")

1.
2.
3.  [AMUSE，\#Lantis\#，\#BANDAI NAMCO Live
    Creative\#三家公司就動畫相關內容的海外發展發表締結業務合作聲明。](http://mindcity.sina.com.tw/weibo/user/amusecn/3759025587551213)
    ・2014年9月26日。
4.  [アミューズとランティスがフランスに合弁会社設立
    アニメ関連を中心とした日本コンテンツの発信拠点に](http://www.lantis.jp/news.php?id=1453876200)・2014年1月27日。
5.  [アミューズとランティスの合弁会社 AmuseLantis Europe
    S.A.S.設立！フランス・パリにて記者会見が行われました！](http://www.lantis.jp/news.php?id=1459858850)・2014年4月5日。
6.  [バンナムHD、子会社再編を実施　ナムコがバンダイナムコアミューズメントに社名変更 バンダイビジュアルとランティス合併 BANDAI
    SPIRITSを設立](http://gamebiz.jp/?p=203770)，Social Game Info,
    2018年2月9日閱覽 .
7.  [ランティス、バンダイビジュアル統合に関するお知らせ](http://www.lantis.jp/news.php?id=1518500226),
    Lantis, 2018年2月13日閱覽 .